個市一跌就屌elon 契媽 話人係賤種係雞 有冇無恥啲？

股票價值同公司管理不善有乜撚嘢關係姐
咁你咁講嗰市 gme不跌倒升 係咪代表佢生意好撚好？
屌你贏錢就梗係tp㗎啦 散戶從來都係要跟大戶嘅意思？ 日日升冇撚窮人啦 個腦short咗？
又話elon管理不善亂玩 屌你又冇諗過冇呢條友 Tesla何來有咁高價值？
那兒來得個幾萬蚊貨仔去屌鳩啲成功人士？
人哋炒幣贏左間公司差唔多接近10年嘅盈利
你作為佢嘅股東應該要多謝佢添啊大佬

買股票買到叫咩契媽你又唔講下 大學玩ocamp組媽咩 on99

屌你老母 跌市鳩叫下都要比你jer住哂 含撚啦你

我都冇揸佢股 連登仔叫佢契媽咋嘛

你仲好笑
講到佢兩個股壇羅賓漢
商人嚟架炸
屌佢咪屌佢
洗俾面?

係兒登講羞恥心？！
未免太睇得起兒登仔

跌市屌下發洩下唔撚得？

班友玩膠姐第一日上連登 ?

升返咪變聖母同爸爸囉
咁認真上連登會嘔血

你竟然認真
你都幾On9

無恥就無恥啦 成班仲係度分析

你發脾氣有冇揾你老母屌？

有 仲有搵埋你老母

咁認真做乜柒
輸錢呻兩句唔得呀
啲騎師練馬師球員領隊夠日日俾人屌啦
你唔出聲？

算啦
連登仔有膽屌7 cathie 冇膽屌7自己老母

唔通老母麵又真係有超能力咩
大家都係苦中作樂下姐